與巨蟹仔拍拖 求建議

是咁的
岩岩同左巨蟹仔一齊
一開始抱住試下既態度開始呢段關係
(畢竟好耐無拍拖)
但巨蟹仔好chur 好痴身
日日都會為左好小事而嘈
我有解釋過 都想有私人時間
但係 佢知完就算 繼續chur
我以為自己可以灑脫小小離開
但原來 我開始慢慢俾佢既感動變到喜歡

求意見
可以點繼續一齊行落去

69

做愛

有
一唔見面就會嘈
佢好想日日都見

巨蟹座既男性，全部都係煩膠
應該單身一世唔好出黎害人
話我主觀、歧視又好，但我未見過例外既巨蟹仔

不斷做 餵到佢食唔落為止

入嚟呢個谷，超多巨蟹仔😘

蟹女？
本身都系蟹女
蟹女系咁架 好痴身
男朋友愈唔理就愈痴身
咁系因爲太缺乏安全感
平時每日有冇講早晨晚安？
有冇同佢報行蹤？
正常有做齊呢d蟹女系會舒服好多的
冇做就你衰啦
女果做齊蟹女都咁煩
咁勸樓主揾另一隻啦
呢隻蟹女有問題🤨

放低星座既刻版印象
真心去認識佢個人

以前個果巨蟹前度唔chur我架

利申 絲

巨蟹男友有講過自己好缺乏安全感
而且曾經又俾人帽過
我明 但我盡量都會同佢講身邊有咩朋友
報到呢d都有做既！

互屌一次先

咁就唔系你問題 系佢心理上未平衡到 系佢問題喎 你要做既都做曬 佢都仲系咁既 8成散得

你剩返可以做既就系叫佢放鬆d 自已揾d興趣發展下

佢有返工 同時有自己興趣
但好想日日都見女朋友
見面好少嘈 仲幾開心
一唔見就開始揾野話我

呢類人情緒和eq唔穩定 自己小心啦～

真係
我驚佢遲啲會情緒威脅我

所以我揀男友一定睇情緒管理

其實做蟹蟹另一半真係好有壓力
一齊相處，好驚唔知幾時會踩到地雷，跟住佢又會亂諗嘢

真！

我同蟹仔拍拖，我覺得我仲痴身過佢，佢都冇乜主動打電話俾我。所以呢，要求不高失望越低，拍拖順其自然，互相忍讓就慢慢磨合到，巨蟹已經叫顧家好男人啦（當然個個不同），好好珍惜

佢chur你，好多時源於佢嘅唔安全感。可能你俾到安全感佢，佢咪唔chur你咯！